寫信去台灣提議，35歲以下可接受軍訓，50歲可移民台灣

唔知有幾多香港人願意受軍訓呢？

黑警驚雙普選，因為做錯嘢被人查就三餐不保

即係點？
去台灣軍訓 留到50歲可以入籍？

35歲以下軍訓，留喺香港，到50歲可以去台灣